達哥有冇打過until dawn

呢排打緊 好想睇佢有冇打過

淨係宣傳function打過demo